中田買嘅牙石底板死咗，保養問題

個盒貼咗張偉士佳杰貼紙，打過去問佢哋可以幫我寄去整

但大家知唔知如果中田買嘅漢科保唔保？唔想寄嚟寄去咁煩

跟番去偉士佳整啦 想人地一換一？
下次買板睇代理啦

平時啲嘢用一兩年就換咁耐都未壞過嘢

買完底板咪俾錢，點會知道同一款板都有唔同代理

唔會

我塊華碩都死左條M.2 雖然係漢科 但好Q遠又唔夾時間